我正式宣佈！！727連結上環開槍同元朗恐襲：警察失職，獨立調查；警黑勾結，改革警隊

請大家認清楚，黑警係港共最後防線，聯合全港反黑警摧毀佢地合法性，將會為整個運動帶嚟轉機

追究黑警無預警開36槍射頭，追究警黑勾結令市民受到恐襲，到最後就係要令黑警失去執法嘅合法性

當全香港市民唾棄黑警，林鄭將會失去最堅實嘅盟友，民意將會一直企喺抗爭者一邊

元朗警黑勾結，係為全香港市民，不論政見，年齡，性別，階級都帶黎嚴重人身安全威脅

727光復行動一定要全面追究警察失職，要求成立獨立調查委員會

而呢個獨立調查委員會，係要涵蓋自612以嚟所有警察失職及濫權行為

因應越黎越多證據顯示警黑勾結，727亦需要加入改革警隊呢個訴求，所有主事人物，尤其鄧炳強絕對唔可以留低

今次聯合戰線，係大好機會將全港關注嘅元朗恐襲連結過去兩個月黑警無數濫權行為，完全摧毀佢地執法嘅合法性

只要聚集最大嘅民氣，就能夠攻陷黑警呢條港共最後防線，迫令港共實現五大訴求：
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

聯合戰線，追究警黑；光復香港，時代革命

上環開槍，元朗恐襲，責在警黑，獨立調查

聯合戰線，追究黑警

推

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見 現有大量黑社會牛屎飛/ 唔明局勢既人

幫推

push

可唔可以有港鐵職員助義將CCTV backup, 驚有人del 左！ 所有發生過既事一定要有留底，唔好比人delete到

警黑合作

光復香港
時代革命

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

推 方向正確

成立民安隊啦

唔好再走去屌個啲膠POST分化POST批鬥POST同FAKE NEWS，阻到正經POST，理返正經野先啦
黑警開槍打手足開撚左三十幾槍呀！
光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

5大訴求